以牙還牙，以眼還眼 an eye for an eye, a tooth for a tooth

唔該各位，睇完片睇完新聞唔好得個嬲字，見到施暴者，佢斬你一刀，你斬撚返佢十刀，有多冇少，屌你老母

我好喜歡一段說話：
「當你在凝視深淵時，深淵也在凝視著你」
人們通常用這番說話制止別人行動升級
但這些人往往知其一不知其二
就是凝視著深淵的不是我們
而是極權者
我們才是那個深淵
當被凝視時
作為深淵
我們有責任凝視回對方

屬於香港既#metoo行動上線啦

用#metto斬返佢十刀
國際關注！國際關注！

當公義不彰，你就係公義嘅執行者